元朗恐襲 飛天南被捕

暴動罪

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

醬油？

打立場姐姐個件呢

年紀都咁撚大啦 是但捉個做show

人權法近了, 你們應當悔改

驚美國聽証會先做下樣咋

拉個就死嘅把撚咩

冇用架啦，而家拉邊個黑社會都冇用
起碼拉埋個警司先有啲啲用

救樓主阿媽

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Source?

轉過頭咪又係搭搏頭

係咪醫藥費太貴諗住一路坐一路醫呀？

補link

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

拉晒元朗天水圍黑警就真

thx bro

就算拉左佢入狗屋都肯定冇斷手斷腳架啦
一定唔同對待架

都就死啦 屌

搞到依家私了先拉人
保護佢地咩

呢件廢佬都未開波自己訓低，有咩好捉
打立場姐姐果個乜鳩農場又唔捉

會唔會入去又打後生仔

高調拉人 低調放人

西瓜佬呢？

落咗charge未
唔上庭
捉幾多個都無撚用

唔死得，留返條命俾佢入去慢慢坐

美國聽證會

游乃強呢，咁撚樣都冇事？

可能照告 但唔夠料
用納稅人啲錢搞場大龍鳳交戲
條撚頭個樣黃撚曬 咪搵佢泥交戲囉

係咪寧願升天呢

昇天南

以為升咗天

小牛莊件牛屎呢

唔撚上庭有鳩用咩

同意
高調拉 低調放
黑警仆街死

Condom仔

一定係出現左D野令佢地終於要息民憤, 係邊樣呢?

傾好安家費

agger
借埋個盾遮面都仲得

而家先黎拉
唔好等佢變升天南先拉

唔好唔記得佢地係做緊戲
扮晒好正義
拉手足幾十個先扮拉一件藍絲
元朗白衣人事件有幾百個白衣人, 你以家先同我拉十分一都冇

希望佢死係入面，講完。